{
  "daily": {
    "2025-05-14": {
      "question": "Что можно увидеть с закрытыми глазами?",
      "answer": "сон",
      "hint": "Это происходит каждую ночь",
      "category": "логическая"
    },
    "2025-05-15": {
      "question": "Зимой и летом одним цветом?",
      "answer": "ёлка",
      "hint": "Это дерево",
      "category": "школьная"
    },
    "2025-05-16": {
      "question": "Что идёт вверх, но никогда не опускается?",
      "answer": "возраст",
      "hint": "Связано с тобой",
      "category": "философская"
    },
    "2025-05-17": {
      "question": "Без мотора и без крыльев\nЯ летаю в край любимый.\nВ голове — и тут и там,\nЯ приношу покой и сны.",
      "answer": "мечта",
      "hint": "Ты летаешь, но не телом",
      "category": "поэтическая"
    },
    "2025-05-18": {
      "question": "Меня ты не увидишь, но точно ощущаешь.\nБез тела, но двигаюсь, как только засыпаешь.",
      "answer": "мысль",
      "hint": "Живу в голове",
      "category": "философская"
    },
    "2025-05-19": {
      "question": "У меня нет ни рта, ни глаз,\nНо я скажу тебе всё враз.\nЯ твой двойник, но не живой,\nЛишь повторю твой голос твой.",
      "answer": "эхо",
      "hint": "Живёт в горах",
      "category": "звуковая"
    },
    "2025-05-20": {
      "question": "Он под ногами, но не пол,\nОн исчезает — вот прикол!\nСтоит лишь свету исчезнуть,\nКак он решит тебя покинуть.",
      "answer": "тень",
      "hint": "Свет — его главный друг",
      "category": "наблюдательная"
    },
    "2025-05-21": {
      "question": "Я с тобой с рождения,\nМеня ты не видишь.\nНо каждый шаг твой —\nМоё появление.",
      "answer": "время",
      "hint": "Не остановить, не ускорить",
      "category": "философская"
    },
    "2025-06-26": {
      "question": "У кого сегодня ДР?",
      "answer": "Дима",
      "hint": "Создатель этого бота",
      "category": "логическая"
    },
    "2025.06.25": {
      "question": "фыв",
      "answer": "фыв",
      "hint": "фыв",
      "category": "фывф"
    },
    "2025.06.29": {
      "question": "фыв",
      "answer": "фыв",
      "hint": "фыв",
      "category": "фывф"
    }
  }
}
